砌機定廠機好?

唔打機,唔洗display卡
用黎上網
要上網快,想要張好d既wifi卡

之前自己有砌過機,識少少電腦野,但好耐冇update

砌機定廠機好?

求list或廠機型號..

buget 5000內

齋上網iPad算撚數

電腦白痴廠機
識簡單維修砌機

laptop

如果你電腦知識唔係好豐富 又怕麻煩
可以考慮買廠機
有咩問題直接問返牌子客服處理

唔打機直接買laptop啦屌

唔介意用acer嘅話

問得呢啲問題你都係買廠機啦